我已沒勇氣與你講獌聯 下一句是乜

橙
矛人理

因為冇人作到落去

番去吹奏牙蘇啦

西時間+100%波唔睇

又黎100%

再嘈我買埋你奧斯爾?

就算牙關開始抖震 別說謊